而家要做既係迫Trump同Biden鬥黃

講完

鬥底褲黃?